[認真] 9.15死人求FC

時間係9月15日大約凌晨12點幾
地點係北角英皇道 集友銀行出邊

本身都幾靜 突然間好嘈 就去望下
見到有狗打人 好快兩三分鐘後有個人瞓低咗
班狗係個人上面蓋左塊黑布
當時第一下反應覺得
有人死咗所以先要蓋住黑布

當時班狗係咁推進 叫啲記者走
雖然得一張相 仲要咁低清
但係搵緊直播去證明
真係有呢件事發生過 可惜暫時未搵到

唔知有冇記者朋友或者街坊記得有呢幕

pish

推

推到有真相

Pish

Push

...

你有無拍片？

車隔離地下個度唔似係人掛，咁幼

黑布？？好似唔多似

有無影片或者高清少少

CLS

好明顯搜緊車炸喎邊到有人